fifa18 D1球會招收後防

ps4 pro club收fulltime隊友，已上D1
謝絕隨意離隊、幾隊波既玩家

招收位置：中堅

條件：願意專注防守工作，唔會經常衝上前場，當然少量幫波進攻可接受，但每次都衝上去就不了

會考慮參加比賽，歡迎各巴絲試腳，有興趣請留低psn/tg，謝謝

幫推

全部收後防
見親post都係
幫你推下

tg: masimooo

tg: massimooo

清，你係我地隊波已經試過腳
果時唔係我開post

好後防難求,隊隊都想要

輕推

推